韓燒同日燒有咩分別?

都係唔同形狀的肉

韓燒人地燒比人
日燒自己燒

你有錢食咩

韓燒有條管抽油煙
日燒冇

韓燒比狗食
日燒比人食

所以有韓日燒

爐
肉蘸法
醬汁
伴菜既野

日燒同韓燒最大分別係 日燒好食好多

韓燒全部爛鬼醃肉 同日燒爭9皮

韓用鐵盤燒
日用鐵網燒

一語中的

yes食韓燒真係狗都唔屌
日燒好撚好食

其實日本嗰邊都叫呢啲做韓燒
成班on9崇日撚

韓燒唔叫韓燒，咁叫咩燒？？

叉燒

日燒係av題材

我要食明將

焼き肉=韓燒？

咪一撚樣燒熟d肉

on9 日本本身有燒肉，之後韓燒興起先有韓燒鋪，兩樣唔同野，唔識唔好扮識

日燒食飯 韓燒食生菜
日燒點鹽/柚士 淡醬油 韓燒伴辣醬 生蒜 泡菜
日燒既肉通常已經切好晒一份份 韓燒會一大塊牛助肉/五花腩 燒陣再剪

韓燒得一隻味
日燒千變萬化

韓燒 = 食醃料味
日燒 = 食正常肉+點唔同既汁出唔同味道

話韓燒係醃肉果啲應該只係食過漢陽苑漢和之類嘅港式韓煎

清係咪講緊香港既港燒。。

都唔稱得上燒
同我去凍肉鋪買D BBQ過期醃肉番屋企JIN冇撚分別

幾時開個台比崇日撚

韓燒飲韓國酒
日燒飲日本酒

日本人以前係唔食肉嘅
之後日式烤肉係參考韓國人嘅食法呀

日燒d油會隔左個網流落爐到
韓燒d肉咇油出黎再浸住d肉

成班盲反祟日撚出曬嚟打飛機

咁日式鐵板燒係咪要改名鐵板煎

日燒食內臟

燒肉店係韓國(朝鲜)人去日本開
日本人先開始咁樣燒肉黎食

唔信既話你去日本燒肉店睇餐牌
d肉名有好多都係韓文譯音

話尻知你邊個發明咩
屌你日燒韓燒你都係起個爐就咁燒咋嘛
原始人都識啦
講撚到班泡菜做撚左愛因思坦咁
日燒同韓燒唯一分別係日燒好食好撚多
啲肉正到癲
韓燒啲肉同支那黃牛差唔撚多
狗都唔食

屌你老母食撚過韓牛呀?
拎垃圾黃牛同韓牛比

頂級韓牛始終同頂級和牛有差距
都好食嘅 但和牛仲好食
同埋乜尻日燒？
日本就咁叫焼肉

食過
黃牛好食少少

成班垃圾窮撚未食過高級韓燒

兩樣都食過
韓牛性質比高好撚多
和牛係好食少少但係韓牛好撚抵食

韓燒爛鳩肥豬肉成舊燒完用生菜包黎食D女會呻吟

我都想問點解我響韓國食既韓燒同香港既完全唔同，韓國果d係舊肉自己無點醃甚至唔醃就咁一舊肉拿去燒，但香港果d就全部醃到爛晒

呢個係泰式？

日本燒肉好多都有混入韓國文化
例如好多人鍾意食既カルビ都係韓文
大部分燒肉店入面所提供既湯都係韓國傳入既湯
コムタン テグタン等等都係韓國既譯音黎
真正發詳地係邊我就唔清楚，只可以日韓既燒肉文化其實好相似
另外韓國都有另一種燒肉叫サムギョプサル，用鐵板燒豬肉既
唔知你地係咪講緊呢樣

利申:係日本一間40年老店返緊工

食過一次炑八韓燒
記得佢個鐵版最外圍有個環放蛋汁
但其實唔好食

香港嘅所謂'韓燒' 真係得啖笑

利申先: 未去過韓國食韓燒，亦未去過日本食日燒，我只係分享下在澳洲見到嘅韓燒

韓國人開嘅韓燒絕大多數都係炭燒，用GAS燒嘅基本都唔係韓國人開 (可能係華人)。

肉方面，餐牌上只有少於三份一係醃肉，其他的都係無醃過的。
食法方面，韓國人會建議配上生菜 (西生菜，唔係香港食開一個波嗰種)、少量白飯、燒肉、醬汁、泡菜 (我自己就唔會加) 、炒過嘅洋蔥，包住一齊食，真係會好食好多

如果有韓國紫菜，可以加埋入去或代替生菜，味道更佳。

香港嗰啲

有幾多傻仔真係食過韓燒？唔係漢陽_個d呃人野

香港果d濕鳩舖頭買巴西殭屍肉俾人燒 唔醃到爛點遮到陣臭味

班崇日撚分分鐘連高級日燒都未食過啦 最多咪盛八level扮食家

單講肉一定和牛好過韓牛
但韓牛冇和牛(a5級）咁貴，性價比高
同埋韓燒包生菜、飯、辣醬、蒜，再一野食晒滿足感好大
至於港式個啲就算鳩數啦

韓燒

日燒

漢和同牛角既分別
牛角好食好撚多

各國烤肉大不同

韓式烤肉

韓式烤肉，肉串具有韓國燒烤的香氣，保留著肉本身的香味，味濃醇厚;表面富有光澤，散發著濃郁的甜香氣息，以及飽滿的蒜香味。正宗韓式燒烤醃料，可用於製作烤串，肉串具有韓國燒烤的香氣，入口時能感覺到明顯的韓式甜香口味，與肉香味融合飽滿，肉質鮮嫩多汁，耐人回味。

日式烤肉

傳統的日本燒烤肉類以牛肉與雞肉為主，包括牛內臟，心、胰臟、肝臟、各種腸。除了直接將肉片放置網架上燒烤外，將肉塊串起來烤的烤肉串也是日本常見的燒烤。在肉類的處理上雖然也是以事前的醃漬調味為主，但是又比韓國的調味來得清淡，目的是為了讓人能品味出新鮮肉質的自然美味。甚至有些上等的鮮肉，只需要用鹽調味即可，也就是所謂的「鹽烤」。日本烤肉多為燃火烤或者炭烤，基本為網狀或者鑄鐵板條，肉類會接觸到明火或者炭火，這種形狀決定日本烤肉對肉的級別要求較高。

巴西烤肉

巴西的烤肉主要有烤牛肉，雞腿，豬肉，香腸甚至菠蘿，梨和蘋果(菠蘿是表面塗上巴西蜂蜜進行烘烤),它是把這些原料醃味後分別穿在一個長約一米帶凹槽的扁平鐵棍上放在碳火上慢慢燒烤，期間要刷幾次油，烤至兩面金黃，肉香撲鼻的時候，就可以食用了。巴西烤肉是巴西的國宴，深受南美各國的喜愛。經過五百多年的演變及歷代巴西名廚的傳承演化，傳到現代，巴西烤肉更加精益求精。如今它已經成為一個品牌，一種傳統文化，不斷地向世界各地傳播。烤肉這種烹調方式一路越過美洲大陸，飛奔到亞洲中國。近幾年來巴西烤肉在中國的各大都市迅速擴展，席捲了大江南北，深受國人喜愛。

土耳其烤肉

土耳其烤肉快餐起源於古老的土耳其帝國宮廷烤肉宴會，後流傳至民間，因其製作方式簡便、快捷、味道鮮美獨特而漫延整個中東地區，二十世紀六十年代傳入歐美，經不斷改進和規範，形成一套完整、簡便的加盟經營——土耳其烤肉體系，現已成為一種遍布街頭的休閒快餐主流食品之一。那壯觀的烤肉柱、四溢的香氣充滿了大街小巷、商場、飯店、車站、遊樂場所、居民，已成為歐美街頭一道亮麗的風景線。其經久不衰的火爆場面令人嘆為觀止，流連忘返。

中式燒烤

在烹飪原料上，中式燒烤的選料十分廣泛，幾乎所有的葷素原料均可選用。在烹飪技法上，中式燒烤主要以木炭為燃料，用暗火進行串烤或炙烤成菜。在味型上，中式燒烤往往會根據人們的不同口味喜好而有所變化，比如調成孜然味、麻辣味、五香味、孜然麻辣味等味型;而韓國燒烤的味型則主要由醃製原料的汁水和原料烤好後蘸食的汁水來決定。當然，不同的原料配用不同的醃汁和蘸汁後，會形成不同的風味特色。

係囉屌我都睇到r曬頭
心諗我平時去日本食嘅間間都叫燒肉，都冇見過韓依個字
好心條友唔識就唔好9up啦，假膠就死左佢啦
最陰公係又有一大堆小朋友正條依段野

牛角個燒汁撈飯真心正
不過d肉都係一般

講兩句就大把祟日撚信

牛角係散叫 日本公司
漢和任食 香港人開 價位都差成截
咁你都可以拉黎講 崇日撚真係

都係各有各做姐

睇歷史文化因素，朝鮮人用咩家畜咩部位進貢比皇室，日本人，用咩家畜咩部位進貢比皇室

仲有兩地平民食開咩家畜，咪發展成依家你地眼中既"韓燒日燒"囉

港日韓都有串燒，只不過香港串開魚蛋燒賣炸大腸，唔通又話日本串燒抄香港咩

不過我都係鍾意喺日本食燒肉，吹咩？

崇日撚撚會喺香港食劣食？留番比港女KOL 慢慢嘆兆萬放題啦

牛角有放題啦

韓燒塊鐵盤燒一陣都痴哂獲屎
點食呀 俾狗食都唔得啦

又唔好咁講啊師兄，韓仔文化有存在既必要架，留住班高質港女遊客，日本呢啲垃圾國家就留番比我地去啦

講到高級韓燒就唔係餵狗咁

諗起d橫隔膜肉就

屌泡狗=祟日撚 d泡狗真係好撚好笑

通常會話韓燒係食醃料嘅人一定係食開港式韓燒 其實韓國根本係好少用醃料去整燒肉 同日燒一樣鐘意原汁原味 香港啲韓燒有醃肉只係為左貼近返香港人嘅重口味

個d叫唐生菜呀小朋友 多d去買餸啦

高級韓燒係咪餵狗我就唔知
我淨係知人頭計起碼300蚊既盛八我隻狗都唔食姐

真
港色邊爐都屌打韓燒la